政府已經成功將100萬人遊行視線轉為深夜立會騷亂事件

真係賤到冇朋友

無線下晝已經提都無提遊行

十一點咪出po acknowledge你和平示弱啦、算俾足面你嘞

話撚之佢 冇睇cctvb

香港早晨一段四十分鐘
淩晨衝擊事件佔一半時間，（一次成十分，播夠兩次）

三段都係咁

港豬：小朋友做埋呢d暴力野咪俾人搵位入。

唉，好灰